[I/A] Puzzle & Dragon (212) 銀魂之後到死神FSN復刻 量力而為

一抽定春

冇石了

287 237 211
長掛遊戲 愛麗絲 火大叔
有興趣加親友都得

留名

邊隻木隊長配到將軍打裡異形?

是咪最好換隻神威返黎？

強烈要求山本出登勢三人組

一把都無就換啦

點都換返隻，17cd兩回破吸又有防綁

見到Su條片係頭尾將軍入場然後Lilia換隊長 成1500萬一場

都話山本一定係gay
菖蒲唔出、月詠神樂出金蛋
將軍出鑽蛋

其實係要佢做隊員定件武器

有冇link

任轉架麻
武器退流行咪轉番

thx

原來任轉架
利申：岩岩開返黎玩 退左好耐

佢打撚咗成個鐘先過
不了，時間效率太低

協力會唔會打快d?

係喎係咪過唔到紅奧嗰層

岩岩ADD左，巴打可唔可以掛隻火大叔黎玩下~

隻火大叔我擺開親友位

打異形應該輕鬆？
有冇600萬一場

有

鳴啊 下星期fate定死神 我要射啦

後一個星期

點知係女英雄機插隊

本來預今個星期死神先 依家都唔知排到幾時

岩岩加咗巴打我都想玩下隻火大叔成個list冇一個fed 掛

Ching有冇神威隊參考下神威究進邊隻好
啱啱玩番

掛左，隻火大叔無咩人用，所以平時扔落親友位

本體無用 武裝唯一出路

咁組ok?

唔得喎

你就咁將有既野塞落去？暗魔女開技轉走火光珠喎

介唔介意我send啲寵上來

介唔介意我send寵啲相上來

想玩箏龍隊 依加組左隊
另外上面係我水隊有用嘅寵 想問有冇改進啱啱換左把神威遮返黎

神威繼落吹雪度銀時新究進頂龍機個位解覺醒掛

有無日龍女
槍騎+銀時+吹雪+箏龍(退化)+日龍 搭fd雲魔女
吹雪繼神威 其他就自己砌埋啲耐性

無日龍就淨番個位+武裝補4sb
有日龍既話箏龍個位就擺咩都得 夠1sb就得

有日龍呀 就咁睇依隊好似仲勁過箏龍隊
遲啲搵隻寵替箏龍位試下玩先

箏龍換依隻好唔好可以順便防埋毒好似幾正

槍騎變左身有大防毒

姐係唔洗新究進？

依隻都得既 5turn就轉一行水
槍騎防毒 日龍防暗防雲 吹雪防封條
耐性差防廢就齊

加左了，「2」

打得太多裏異 成日以為boss係無效盾
唔記得留返破吸 搞到要磨十幾二十turn先過到

我隊日番谷戰隊等強化

手持露琪亞+日番谷翻身入水攻擊

勇者求呀頓朋友140656690

212075732

兩隻都有，但柒番谷始終少粒星，對上修無咩期待

加左

加了

啱啱開咗啲fd位，希望各位加下小弟119553205,
長掛鏡魔女、雲魔女等等, 唔該晒

黃龍光魔女 招大量好友
405482031

added 芝xx鍋

我想問用細ac係咁換加蛋係咪會被人ban

暫時未見過
應該無問題

實捉到你

之前冇換到蹦太

無得換架喎 得莉娜一隻8星可以換

我部機抽極都係得新八
係咪有BUG?

Oh 咁單純係冇抽到

係咪冇機會攞返，要封一世

刷住雙子龍算 其他隊未跟到

個戰友網死咗 大家係邊到搵房協力?

唔好做到太明目張膽

咁日又封黑石狗

乜撚野咁日

維護緊

今天又封鎖了買黑石的人

bam jor

你比人BAM左

沙茄！

不嬲單機，協力勁嘥時間

好開心呀 打贏左滿天級 我知講出黎會比人笑 但一take pass太難得了

笑咩啫大家都respect你食鮑姐

37 2鑽 我懷疑緊人生...

仲要係廢鑽

高杉都好啲嘅 但係沖田真係可以做印花

課返兩包必中啦

反而留左沖田玩下 1com隊又齊隊員 好似幾得意咁

一橫7com聽落幾正
不過5消

今次2包必中抵過1pack

14倍2017年？

pad得返一種玩法
就係不停砌新隊打果兩三關
起碼都俾多啲野玩家玩啦

咁輸左未

以前有第二種玩法既咩?

以前係一隊打晒全部關

我想加你fd子呀

快刷用姐 破com盾好有用 同埋減少天降

我都係十幾抽零鑽

睇咗幾個youtuber 同在坐咁多位巴打抽完
我唔覺鑽率有16%

唔止銀魂 對上幾部機鑽率都奇低 係我體感誤差定係

留石了

高杉值唔值得換?

我分身都係，差一個印花

RAP

我覺得銀魂地城關幾好玩呀 好似睇緊動畫咁

專抽渣野

而家1線隊都可以架

唔吸引

真 大將軍好d

講緊火埃宙斯年代最高配得一隊

換未

有兩隻將軍 兩隻金時 兩隻銀時 三隻神威 諗緊點搞先可以利益最大化

將軍一隻夠 神威兩隻夠

咁即是有兩隻印花 考慮緊沖田定高杉

沖田睇落冇咩用喎

高杉技能有用
做隊員都有機會入隊

3粒50%血 加神殺或者9筒 有潛力囉

有兩隻神威, 一隻變遮, 另一隻進邊個版本好

咁就高杉啦

我冇火大叔 冇龍人 放喺度觀望緊

我有火大叔, 龍人, 但點砌都唔夠SB

威嚇當sb囉 我冇研究過點砌

香港邊度有su pen買

手指公轉成日遮到d珠

有3隻龍人 冇火大叔 on99咁

可以單隊長架

見到啲人用兩兄妹搭大叔 好似突然又用到

用咩撐回復力好
成日回唔起

有一隻金時值唔值做印

留
5sb+2turn屬吸 暫時得佢一隻 光隊好隊員

係根本就係咁閪

將軍刷異型50體一場600萬經

有冇隊睇下

光+珠超過5粒意義唔大

屬吸把托咩 我當佢3sb＋大眼鏡

大眼鏡把托咩 我當佢5sb＋3貫打手

應該因為貂蟬唔岩type
我隊岩type回復力未夠3000都夠回
轉多d combo 再唔係繼承絕劍都夠回

同你嗰隊差唔多，不過轉四粒回珠都夠回

點解會咁好死出隻龍神丸比你換

閪都算 仲呃人寫16

你5% 我0%
想知呢度有無巴打真係有/高過16

之前咪好多人POST埋啲5抽3鑽 拉高哂個率

真係識人3抽1鑽 7抽2鑽咁樣
但係自己就15抽1鑽

所以知自己非洲開就課左兩包必中先啦1pack石既價錢但肯定有2鑽加40石比你抽先

冇情報

識玩真係抽未來,防綁+50覺裝,打盃用

死神千年血戰動畫化，唔知pad復刻有咩新角抽，友哈？兵主部？

山本殘火太刀，監躉藍染

0番隊

又出埋d渣野

女英雄故事地下城實裝延期。

女英雄故事推遲 山本同八婆係咪中肺炎 唔夠人手搞故事派石

無水加珠武嗰啲人可以打返隻，算平民又上到場既

Caliburn

隻驚已經夠垃圾，少少野都要延期

垃圾story關都要延期山本食屎啦

無配音無動畫得幾隻字 都要延期

即係下個禮拜無新pool?...佢合作又好少可會疊住
女英雄又延期，唔通又拎9ho合作出嚟?

POOL照開故事mode照延?

受佔中影響 女英活動延期一週

有可能
我剩係想隻喜女神同火幻魔識郁，反正都唔會buff得去邊

屌最衰係班死暴徒

火幻魔本身識郁，自膠

呢把武咩事，屌打gho 6星水貓同唐佬鴨 武裝

咁都可以延期，諗起DMC

每年一延期

延期延一年

把降臨武勁喎

3rd 半減12cd送多行水豬 仲要靚覺 山本太佛心了吧

裡異隻雅典娜想點？有時就第2回合秒人 有時唔會 咁奇怪？

會打你總血量既150%傷害
唔開盾會死

好似係當前血量先岩

random招架嘛 有招150%重力
半減盾先頂得順 一係你準備好d場場都直接殺佢

係 但係佢幾時用呢招係咪冇路捉？
事關我破吸隻寵得4s- 如果比佢減左6回合就要等2回合先殺到佢，有時等兩回合佢都唔用150%重力 有時就用 唔知想點？

哦明白 姐係一見到佢就要殺佢

一定要6s-啦

打呢隻係一定要6S(用裝備破吸)
唔用裝備破既一係你儲多幾RD先入去打佢

轉左6 s-了
而家有冇方法刷到s-? 下下用mp買都唔係辦法

前排先任刷呢D我打定100粒留響到
一砌一隊又用返二三十粒

個陣個米奇盃刷極都冇skin
最尾正係刷到20個s- 好快就用曬

我都係爆石刷前排無我都係咁買
一係去PADR到執下珠仔換幫補下不過有排執

4月防挫半價

米奇盃會跌s-架咩

我諗佢想講刷極無skin,所以唔得閒刷財窟

我意思係刷米奇個skin用曬d體 冇咩體留返比財fuck
同埋我d石攞曬去抽米奇

公怖左死神

得對上一次刷係半年前
近半年都係mp買
長期得幾萬mp

千年血戰動畫

啱啦食着個勢出

不過大介用開屎忽諗嘢

無錯

聽日竟然有生放送

村井嗰邊咋，大介都無份

好似無亞瑟神話的寵
唔通又出新系列

應該係有舊寵轉生先會出新降臨

準備聽日新降臨又比人撚返幾百體

同呢d垃圾打真係好辛苦
打到尾關臨死前仲要pass比我地 跟著我地又pass返比佢
佢跟著死左食石
我見個版面靚即刻斷線打 最尾唔夠力比佢根性秒左

就係你搞到pad無曬新手

終於過左滅翼

可以刷擴張潛覺 不過打左十粒番黎都唔知俾邊個食

淨係俾咗水印食再多加少少回其他超轉生無乜邊隻上到場

我比天照食加爆回復力入大叔隊

唐老鴨 貂蟬 天照 愛貓 新光天 木北歐 都用得過呀
我自己就淨係用頭三隻

要繼續練下點打

我用本體有風神技再繼, 變相可硬食6S-
機娜150% 係第3 CD 後隨機出, 第2CD 一定唔出, 你可以捱多1 CD

小白幻本身仲係現役 現家出新究進會唔會惨成火體力UUUU

如果隊長技變7x6配到大叔又唔介意進

米奇老尾咁多人玩

個個屌住話唔抽
最後又係沖哂去玩

女子限延期

火大叔 嚴重被低估
越用越覺得勁

初初見佢玩u好伏又無貫，點知玩落又幾好玩

同埋大叔隊都算易組
同一個event嘅貿易商同火龍劍士
再加天照
機神王用代幣換
冇嘅話入火關

好友隊長用邊個?

冇火龍劍士 , 可以用邊隻?

神威/火機神王

有冇人要火大叔隊友 配幻龍王武9U
可拮親友 另長掛新光魔女 遊戲
350 142 086

我掛 遊戲 愛麗絲 火大叔 287 237 211

啱啱換埋機神王組好隊
第一次打就贏咗
見尼亞係配神威隊友
但frd list冇

無隻火龍可以放轉生米奇 不過無轉木

見到frd list兩個一樣名嘅人
係咩意思

服役中無玩住？
（利申：斷鳩估）

都係參考尼亞 應該輕鬆打的
係我手殘轉得柒打咁耐

好似係黑石 比人封account

痴線同一個POOL 抽到火大叔同龍人, 竟然抽唔到貿易商
又話抽到火大叔一定跟一堆貿易商

三倍速既大小號黎

其實好多層都係一串火2way 一串木 就過
不過硬係會轉晒成個版面

Btw 而家先知北斗退化咗有防廢
好似都唔錯

依度嘅巴打嚟？
句日文點解

我本身都以為自己冇
點解睇返box發現原來之前抽到
好彩冇賣到

無貿易商可以用咩代

都係多sb寵再繼防吸
北斗/關羽/月島花/新木天
木暗大叔

Account 停止中

即係俾人ban咗？

好似ban咗就會轉呢個名

黑石

咁Del得lu

打裡異諗住升rank, 用光魔女愛麗絲
道中俾個隻雪人轉左隊長5turn照直行
跟住去到個隻水明王冇左倍血俾佢先制殺左

咁點解呢位巴打仲未轉名

呢條撚樣串撚過西

係未無蒲頭了

新手想問下隻金時勁到上火星未？

無聊想入返坑 推唔推薦買帳 如果買應該睇有咩角

冇gay神王/火關羽，夾硬入左隻練獄雙星，都幾好打不過招技廢左

機神進唔進化好 30turn好似有d耐

打長關既話其實30turn唔算耐

用係火大叔隊就應該唔洗進

問問問問你老母

建議等下次有勁既合作或者神up直接刷首抽
或者直接買啲多石起手ac玩

條友成日開live抽蛋

加左佢2個親友就比人ban左

火大叔18cd
即係禁晒啲技等12 turns 機神王就可以變
我自己就冇進到
反正未變身機神王都唔差

8婆開黎見我300石

進度帳無用？

其實無咩所謂 只係我唔鍾意玩啲二手ac
要齊料就實係進度帳好

但呢家有冇話要有咩必要角

遊戲

買到黑石號你就慘

唔令問得？

窮撚冇錢又要威咪課黑石囉

玩到成千lv先比人ban 睇到都覺慘

我睇過佢live
幾百石 邊抽邊計機率 專業賭徒咁款
原來黑石撚

咁課法黑石都幾重皮

估唔到三倍黃到金都有人恥笑... 佢挺而走險走去課黑石最尾將慳返黎既資金課落星火度 為既只係幫助更多手足...

比人ban唔係會改名架咩？

唔一定
上次個批好似冇改名
咁次個批就改名咩咩咩停止

佢條底褲應該黃到啡
怪錯左佢

求神威friend

瀨屎咋嘩

三倍速：課黑石唔使錢架？d錢你賺架？咁多嗲

最近係咁派＋ 第3個故事唔係又派＋下嘛

派錢

1000個面具精靈

八婆竟然會share村井生放送
放棄自家垃圾放送了？

有山本的信環節，睇下又有咩廢話

派+幾好

缺+嘅大家記得呢幾日抽友情

今日有無粗眉佬

抽隻天照超覺又燒左8000+
痴撚線 不停dungeon bonus/5色破防loop/大手指loop

梗係未啦 有你守住尾關

8000加，通常抽7，8次都唔中我就停一停等遲下先

應該要抽只會抽到未中過嘅，然後中咗嗰啲超覺可以隨時任轉

下下1/4咁抽真係痴撚線

本身禁兩下就中防封條
轉完武裝要轉番防雲就抽到癲

轉生寵同魔女係5抽1其他3抽1都還好 5抽1真係會抽到炆

之前木魔女橫行果陣洗3隻木魔女又係洗到戇鳩

木魔女為左洗粒貫通，每隻洗左我十幾廿次先出到，果陣搞到差d唔夠加蛋用

我長期都唔夠用

唔係差啲 係一直都唔夠
嗰陣慘到要賣下以前啲廢神攞返297

條友係垃圾雅典娜打手嚟

睇村井卡關派獎品

2個盃都999999既話聽日派幾多+?

各5000

又抽幾隻金龍廢產強化下

超暗豬掉落
山本個腦裝屎

米奇全家福 打橫行

有無解法？
又出19野

降廢解唔到

屌你老母幾撚時肯炒關卡設計個條友

掉超暗珠個率唔高

大版面冇乜影響

村井飲red bull打降臨

又要自己希石進 真係惡頂

屌你強制根性?

今次試你水溫易少少,下次就出響新關到

裏列界 諗起都頭痛

廢珠up洗唔洗得走個超暗珠?

協力應該幾易

咁又唔洗死

村井真係效果之達人黎

用陣可以解
協力應該可以係咁用陣過

終於死左

笑左

雖然關野易打，但諗得出超闇掉落果個都幾on9

佢遲早實出
你個個全防咁要黑暗個效果做乜

山本好似預左村井會輸

張紙係咪話上修果4隻野

鎖珠drop
超闇drop
唔爭在出爆珠drop

呢D出新招再出新野解都係不停loop
唔係既話出既新野就無價值無人抽
好似當初神威出,D人都講我有1RD破吸洗乜要2RD
之後不停出2RD代替品黎賺錢,到關裹異玩到爛先翻兜
到出裹列界一排,又會整D新野引人抽

炸彈唔撚洗玩啦，肯定下下跌兩粒

想打新關，有冇分歧神威可以加一加我

379552544

天降暗珠咁木魔女技又升番值

今日生放送是咪無新料的

8年前村井都係咁樣轉

屌你想升本體佢跌希石俾我

希石都係同技,攞去食都升到

有冇人清三人？

我連本體第一隻都未有

掛火大叔 遊戲

105 001 783

村井終於打完

天降爆炸，玩撚到掉機

村井好明顯唔記得右邊三隻叫咩名

新手乞fd
親友遊戲 1號位心殺棒球仔

白虎係咪上修

又白虎

每隊都要入啲一兩cd轉走爆珠嘅

唔出奇
既然可以出毒drop 超暗drop

然後又可以出新隊長技
廢珠(=炸彈)無效

白虎要buff啦 難得張圖咁靚 隻野又咁廢

係 當時見張圖咁靚，但係廢到我而家都未進隻嘢

見無人進神威放出黎 個個進武器
忍唔住自己換左隻黎放
招fd子

唔記得留id
169704554

即係咁一打id就睇到名
你遮嚟做咩

仆街
Btw add咗上面巴打

山本式強化:
白虎(點陣究進)大buff
白虎(轉生) 加3圍[url][/url]

光神器龍 無啦啦喺gamewith上咗SS級隊長
咩料

3圍buff:
Hp 500
Atk 200
Rec 100
成日見呢三種數字

聽日星期五會唔會有情報

我有成3隻用都未用過未知有咩勁

打列界好似幾勁
其實神器龍啲七星隻隻都有返咁上下

gamewith 睇appmedia好過睇gamewith
不過兩舊都係屎，每個人個box都唔同，個rank排名睇嚟其實無意思

有得打飛機點解唔打？

仲有個game8 ,3個d評級出入都幾大，都唔知信邊個好

上次降臨50場第一粒希石
睇下今次破唔破到記錄

呢啲網都唔會係去睇攻略 真係純打飛機用
跟youtube班日本仔組隊仲好，呢幾個網啲編成有時怪怪地

睇fd list 邊隻最多人掛就知

用落隻野係幾勁

光魔女 遊戲 愛麗絲
一堆速刷
火大叔好勁但真係冇人掛

光神器龍都算係雜色頂點嚟嘅

潛力大嘅水同木反而仲等緊配套

咁火大叔對比上面果堆都算樣衰 少人掛都合理

光勇者一出已經話係雜色最強隊長

黃龍要五色追打佢四色就得

我掛
今日都add咗好多掛大叔嘅巴打
反而想配神威 就真係冇人掛

之前屌9隻米妮垃圾想賣左佢，用落又幾好用
4sb 2大手指 有L 有防雲，開技配合埋光魔女就雙盾，仲要副火屬補埋火位推快隻公廁開技

同等

白痴game無效你個無效

根本係比米奇老味一家上位
搭屙南同是但一隻3神殺過到
秒左BOSS

最衰冇盾

如果有隻正常少少既7X6神type隊長就好
不過雜色隊對應無效盾有D蝕底,一定要用技過咁濟,起碼要帶2隻破無效盾技,組隊難度高
屌佢米奇老味又冇神type入唔到隊,正一廢產黎

add完啲人都係用返遊戲
我都覺得佢勁 但係冇fd掛都唔知點用

如果佢肯改5色破防改到可以貫通埋就好
好多多s+既神type隊員都有呢個覺醒 不過好少用得著

水木隊都叫做仲可以搭光魔女 火就真係難民嚟
印象中對上一隊流行嘅火隊已經係石川25倍隊

所以偵探卡點一定要有返一兩張

又黎
前幾日先吹奏完
唯一缺點有d樣衰唔係幾想擺入隊

遊戲玩咗一陣就厭咗

進新降臨把武器真係好辛苦 要咁多希石

光勇者真係頂點，7combo盾轉5com已經破到

有冇大叔繼幻龍王武可以加下我
常掛 遊戲 彩龍 將軍 水隊隊長
360 545 932

唔記得講 想玩下神威

你啲繼承咩料

留個名

有冇ching可以借隻冚家拎黎比小弟過列界？
235209277

重打一次又得左

點解近排新降臨會打到頭痛

124898415

用米奇全家福都幾輕鬆

金時同佢比都係差d不過真係好樣衰 成隻老翻卡通公仔

堅，佢開減秒完全唔理
有解覺
三色就夠7com
加埋米奇老味破無傷同封條
中間任塞

隻降臨進得一次
唔夠料進第二次
刷降臨跌希石個機率係未好低？

我贏第二場就有

壞滅？

淨係講盾
米尼都贏到，如果靚d就好

好低 已經入埋隊刷壞滅升滿技
都係跌得一粒 on9

抽到坂田金時 係咪唔進化好過進化

根據之前升獄蛇龍同天使既經驗
大約10%左右跌希石

進化左隊員好用d

超耐冇玩 宜家啲隊長技係咪好癲 就咁雙金時都2百倍

係啦 唔跌希石起碼座底必掉蛋

15倍樓下都低倍率
金時就算啦，做隊員都會比人笑

咁搞唔掂 新手完全追唔上
btw thanks 巴打

呢個合作神威必換
其他對新手都無咩用
等神up博隻雲魔女就可以百搭做隊長

新手無隊員既話雲魔女都變唔到身

新手應該玩全家福先

咁我繼續刷

世界未日..youture班架仔仲未有新降功略

Twitter一早有了

幾錢有防坐半價

今日會唔會有料？

銀魂未過半 應該無料

日本放假，班友會唔會咁勤力呀

放紅日點會有料
本身下禮拜應該係女英雄但係延咗期，復刻合作玩兩個禮拜9ho都幾好嘢

加咗

pad無新料都幾悶下

米奇老母

火大叔真係幾大力
不過我隊野有個問題
就係冇天照 用左艾倫黎頂
變相好少回 成日回唔起

冇天照但有艾倫

成日唔夠加蛋唔夠mp就會拎哂呢啲系列神去賣
到左需要佢嘅時候就唔係度

天照個位都幾緊要
同埋本身火大叔解降回唔易
神威果招禁完無心珠 有時唔可以開黎解
無左天照果堆心+同埋本身高回既話點都回唔番起

系列神每隻留2,3隻有多先賣啦
PAD成日都BUFF舊寵

有時神up想抽反呢堆野嘅時候反而好難

所以而加都keep最少一隻

btw想問大家點樣賺多啲mp
我玩到8xx lv 都係長期勁少得幾萬mp

加個poppy腰帶 廿幾萬咁回返上去

有無賣果啲N周年蛋龍
同埋mp平時有咩機會用

我成日用黎買防坐 乜你地唔會嘅咩
咁平時啲防坐點夠用？？
除左佢n年先開一次用幣刷個啲關之外

pazudora battle

咁咪等佢開果時先係咁刷
每次都刷50粒左右 唔係日日玩唔同隊應該都夠用

4月2號
防挫半價

幾時可以10隻100隻咁樣買 上一次半價撳咗200下

抽蛋都仲係一下一下抽
你估佢會改個mp shop?

mp係咪冇哂價值
係就掃哂防坐算

儲埋幾百萬用唔哂咪掃
佢啲mp寵出得咁慢 keep住百幾萬mp就夠

mp要用起上黎好難即刻挖到，除非你抽金龍機賣
建議留定d響到

所以都係玩pazudora battle穩陣

終於過到

吹奏下勇者先
火奧同光兔仔磨耐左

我早幾日down左 掃哂50000蚊 之後呢？
防坐都好難換 就算換都係換得幾粒

我真係玩家黎

今日到底有冇瘋死8婆

哈哈屌

今天日本放假

萬聖節愛貓神有冇代替品？除左神羅個隻水5星

我番工搭車刷4次放工刷4次換+蛋都有少少用既
雷達換防坐太食珠 急用就得

短turn技洗回洗手指，自帶2大手指
真係好似無乜代替品

正係短turn洗回有冇？

暗魔女

通常用水同暗魔女 暗阿伯 商家次女

咁睇落似乎都係神羅個隻最接近 最衰佢冇神type

情水英

哇呢隻好勁 不過我冇

神威大叔幾好玩, 久違左既U 排法
係血量僅僅過十萬, 打裡關唔太夠

兩隻都有但水位已經有愛麗絲同公廁，大墨鏡超覺又同公廁撞左，隻米妮仲可以補到火屬位，個盾又差過米妮，屬吸又無咩用，唯一用途真係5sb

我覺得係平時執下珠幫補下,主力一定係PAD刷
打盃/準備協力刷野但缺防坐個陣先用MP買
無留返兩三百萬MP,一陣出黑百合之類既野都買唔到就仆街

禮拜5都可以無料

垃圾game
唔會再課

我3年前已經識咁諗

點先可以有E個金幣???

好想換隻

除左mp 點樣換最勁個個面具

之前送
呢隻好似送過兩次

次前係送過2次金幣
但換左

但E隻有送過???

BTW 有無 拎到金幣的方法?

個幣咪比你3簡1
無 等gunho再派

有無得抽.....

平時神up有得抽

有無試過買 ??

係唔係得下面E D寵物抽 定係 加埋其他一齊抽???

呢個包係一定出呢堆6星限/7星限其中一隻，唔會有普通神

好想試下買 但入面好多隻都有

都係買得一次咪照買，你平時課1pack都無限神送

依加試下用呢隊 睇下過唔過到 練磨闘技場

我見人地用 怒雷全能神 先過到

黎緊個盃送20防坐

大叔大叔勁d定大叔神威勁d? 諗緊換唔換隻黎玩下

mp上限係咪1千萬？
就黎爆，買咩好

練磨大把隊都過到啦，btw 2020仲用白盾做隊長

....
2020年用咩隊長

最近無點抽野..

彩龍

白盾最大用途係攞s

上個禮拜有必中大印+85石又唔課

飛雲，錢隊長無正月錢印可以買隻茶魔既

E隊好多覺醒技 但係無乜力

有無人覺得米老尾合作比人嚴重underrate左
米奇 大守
冚家慘 完美覺醒 4防全解武
米妮 一個防雲一個防膠紙 超覺有3手指

淨係擺頭尾兩隻輕鬆S

新降有咩讓兩隻升技隊

係真係樣衰先無咁吸引，其實上修完堆野幾勁
隻鴨又大大力

買完，清清下box又爆

呢家抽到堆普通神已經懶得賣，定期換做虹coin之後等某d希石可以用虹coin就拎去換算，賣左換mp根本無乜野可以買

去YouTube search パズドラ
想過練磨就searchパズドラ 練磨
大把隊你揀

隻盾隊長得12倍緊係無乜力啦，個隊長倍率擺喺而家完全唔入流，低得黎又無加combo又無追打

超轉水印都可以番生 冇重覆點敢賣

E個覺醒能力係唔係全隊2倍???

上修左好快就完活動 之後先多片

單隻

大叔大叔好撚穩陣都夠力 但缺點係撞啱combo盾就可能要靠下天降
大叔神威細力啲仲要冇血但係可以加1com 我自己就大叔大叔加com用火機神招技

有冇巴打可以借隻8秒米奇用下
182866547
小弟長掛新光魔 遊戲 兔女

99turn暗煩到

搵人用周回隊刷啦，兩分鐘場

有冇隊抄

twitter大把，我用緊依隊

20萬加可以點用

刷寵嘅超覺刷到用完為止

咁少
刷兩野冇左啦

火力同穩定性就大叔x 大叔高d, 但隊員同sb 組成好高規格。武裝差唔多只可以揀sb.
大叔主要轉U, 遇combo 盾就好麻煩。呢樣野神威大叔就好好多

慢慢用啦，遲啲出多幾個pool就用晒㗎啦

神威作為火大叔隊員有冇必要 諗緊換物換但印花冇咩
諗過換走機神兵但佢3 turn 1 buff好撚癡線

神威夾火叔

點先有咁多

如果做隊員呢 抵唔抵搏

7抽4鑽
平時神up抽垃圾 今次終於威反次

做隊員無咩用 成堆U除左火大叔隊又無隊岩用
主動技貫+3色陣又係無咩隊要用

有冇人長掛米奇老鼠全家幅？
Thankss

新降 超絕地獄 第一關 左右兩隻打極都係扣1
要點打

追打隊長/五屬破防

請問如果3人協力用7x6入場之後斷線會唔會變返7x6?

拎將軍招技打唔打到
三十萬攻

我想問高衫升唔升衣裝好？
我見唔升嗰技好似勁啲

所有隊友都用7x6入關先可以
6x5入完斷唔會變

想問吓如果想餵屬性輕減
除咗暗屬輕減
仲應該落邊個屬？
除咗暗屬 重力仲有咩屬

裡異R7 同赫拉會100%重力
兩隻都暗屬
其他屬無乜需要
你想打乜關?

我以為唔止暗屬有
咁我淨係餵暗屬算

幾年冇玩 啱啱玩翻
會長掛德川 高杉同神威
有興趣可以add我155613804

add咗
我長掛底褲佬
親友愛麗絲
而家多數掛火大叔

赫拉會再補一刀 最好見到就即刻殺左佢

有無人有FF隻3820 幫手拎粒石

裡異王關前兩層中木個條龍真係炒車機會最高，換左隻冇倍血既隊長幾乎死硬

用水槍騎一換隊長冇倍血冇追打，要轉直心9筒仲要未必夠力殺，20%斬殺，第3turn又殺呢隻真係閪野黎

我有a 隊

1. 唔打依關
2. 見唔到佢
3. 佢換你之前 自己換左

大神得閒叫聲

係

99972700

－1s+

你是但落多個s+

我換走面具 擺左正身

72123664

唔該晒

追打隊長盡量放右邊
再講水槍開buff應該夠秒
隊野唔帶貿易商呢啲應該問題不大

第一下唔拉九筒 打到落90%以下咪得
之後再9筒秒

我打裏異因為呢隻閪野 搞到慣左用換隊長
道蓮換紹嬋搭遊戲

249540531
全110lvl

之前又話米奇廢
完左Pool個個掛哂出黎玩，屌你地咩我冇換阿

呢隻game講眼光
我個人從來唔會信連登facebook

如果遲下有連續兩關全屬性吸收 金時就上神枱
一樣道理

咁就用米奇

其實冇話廢 係嫌佢醜嗌罷抽姐嘛

其實發音裝都破到2回屬吸
都未到個陣神威咁絕望既
不過防綁+50下呢組覺醒既裝備就真係無野替到

慘得過我比人換左隻貿易商上去？ 得1.8經 乜撚都冇
好彩頂到8回照贏

有地縛貓
利申 免費抽中金時

上連登 勿認真

真係冇換冇抽
有幾勁？
大把其他隊玩點解要自殘玩8秒

我都係一粒石都無俾過呢個Pool

真心唔明有幾勁
8秒拉九筒三色心直5x6冇盾

煩鳩你集於一身
攞你命3000咩

個pool d寵咁撚7
勁到上太空都唔用啦

話隻鴨火力高，但係個80血覺俾人打一下都無咗啦

鴨代用品已經出左好多
呢d又係好快洗走既寵

成個pool最留得低既可能反而係火米奇
雜色仲需要腳

近排啲關用全家幅打都好簡單易用
幾啱懶人用

仲未睇得出有咩勁

你睇下樓上個comment

有料未

bleach動畫出血戰篇
fate套戲就上

下個禮拜點都有料掛

諗起上年DMC隻game發售
個個都話會同發售一齊出合作
點知等等下就等左一年

白痴先掛

岩晒我呢啲3C新手

主要係個組隊成本低

隻野其實幾岩回鍋既人/新手用，是但塞堆野落去就玩得，轉幾com就有7，8combo不過我自問就唔岩 得8秒轉

我通常都幪面01搭三次女

其實真係勁
二十萬血
加埋隊員米奇破無
3com打爆尾王

見到遲條一日冇on

比牙眉出賣左

轉珠廢手炒左十幾次新降會唔會太難打

邊個位會炒

你提醒左我了
一陣入去協返10場新降

王關轉轉轉...又要高c

用咩隊光魔女7x6應該輕鬆打

重力咪搞掂
仲轉咩

用重力打完都唔覺得自己打贏，通常第1次打都會用返自己隊過左先，之後再刷先諗咩快刷隊，重力速刷之類

你有冇用過架 剩睇表面
4000幾攻 3個7c9筒+短buff
本身已經勁到無野好講
用埋千鳥武 滿血時再2.25 咁都有得挑剔

上面個堆話自殘根本on9
舊時6秒玩暗光暗埃咪又係咁玩
自己轉壞手講成係隻野廢
呢隻野完全比多個選擇大家去玩
本身玩開個隊搞唔掂呢隊岩用咪可以上
睇唔到有咩壞處

講樣就仲無謂
個陣猶格柒撚到上天咪又係個個掛
哂9氣 玩呢隻game玩到你地咁短視

咁有得揀轉耐d 做咩要轉8秒

轉左8年珠...其實6x5版面5秒內轉出完美10c盤面係好基本既事黎...話8秒難轉果班應該係新手...

8秒唔夠？

Sorry lor

武裝有埋1.5倍 水槍隊每回合開兔人再轉一橫座底打兩億
入王關開鴨+兔人轉9粒+一串都打15億
而且有8個潛覺位
唯一弱點真係打滅翼上唔到99lv貫唔到

開多左5個位，而家有6個位，大家可以再加

個個喺到屌全家福得8秒 你地隻眼係咪剩係見到隊長技

比你轉10幾秒點加4combo比你呀
含家玩5x6可以轉到10幾c
同其他隊5x6轉唔到10幾c
係咪咁難明呀
一睇都知個上限同能力唔同啦
我唔係話吹奏隻含家 但你地真係同唔識玩pad無分別囉

新手求fd++

唔好意思 阻到你打飛機

咁都比你知道我係新手

轉開3秒睇黎我係上古玩家

舊玩家想回鍋，個陣仲係得分支進化，難唔難追

你想跟返進度?算難追,唔講變身隊要推SB,抗性裝都有排跟

咁樣唔係太想玩翻

繼續廢啦

早知一早抽啦
原來咁勁

之前出遊戲王個陣ALL IN最岩
岩岩完果個米老味都有D下位抗性裝抽下
而家銀魂主要係換神威遮

神威遮係咪一定要換?

神器龍個陣回鍋就好追 我就係神器龍個陣回鍋
光個隻勇者雖然唔top 不過組隊個陣放mp龍都變到身 戰力唔會太差
難打既關又有水兔槍騎士光魔女
九成既關都過到
雖然同暗遊戲比都係差好遠

遊戲果陣回不過玩光隊無抽個pool
而家得暗魔女無隊員

唔識運用唔同寵我比一隊廚隊你玩到曉飛都無撚用啦

主要係成部機既配套
神龍器都岩入返坑,抽曬火屬5,6,7星個幾隻
再加個coin換埋火屬同舊底天照都夠做

其實把裝真係幾勁,4防毒
煌黑本體勁,唔想轉佢做裝

係 個部機隻隻鑽蛋都有用

lm

死神已經出晒料
Fate hf星期六就上映
我睇唔透呢幾星期點出

咁即係FATE先啦?
死神出晒料但未上嘛

大抗時代，繼呢件武仲要另外繼多一粒，唔上唔落

可以靈活D,用大抗=綁死一隻落隊
除非佢出大抗裝

岩岩玩返，依家大家用開咩隊長，我個時用緊7大罪

米奇全家福又未到廢
但點都未勁到話一定要抽
人地唔鍾意8秒咪唔用
洗唔洗講到唔識玩pad咁撚誇
點先叫識玩pad

你神威落咩隊員？

一齊出囉
下星期銀魂都完

合作一定唔會一齊出

呢兩個合作應該唔會跳既 下下星期fate 下下下星期就死神掛

而所謂替代品嘅海馬銀時 貫位都一樣喺超覺度

銀時同海馬應該升到100LV開超覺?

海馬好似15層先有

PAD真係不思進取...
日日都只係砌唔同既隊打果兩三關
再係咁真係會輸.... 賺埋賺埋每月幾十億YEN 究竟去左邊

千鳥又要10c 麻撚煩

藍眼白龍點睇？

諗咁多
滅翼用雲魔獏獏獏算啦

我火大叔夾神威

下round幾時岩回鍋

有無人加我。岩岩回鍋

睇下之後死神/FATE復刻出成點

參巧下先 我兩隻都有

冇龍人炎劍士可以用邊隻代替?

真係 打到超悶
打嚟打去都係嗰幾關 再抽新寵嚟都好似無咩意思
反正都過哂啲關
又唔想刷列界

我打左3隻阿基里斯就唔想再入滅翼
打裹異都係為升rank,毒學家都有3隻
降臨夠數就算

我阿基里斯已經打到一隻爆技了 滅翼就唔想再打了
裹異毒學者都係得武裝有用 又唔想刷升隻野技能killer又有好多
所以宜家都無關好打有新寵抽又點 又係重覆打返呢啲關

真 pad營運好似食左屎咁
個個星期淨係識出新寵
其他系統upgrade得勁慢
mp shop荒廢哂都算
協力整左成5 6年可以係完全無執過
但係padr呢d垃圾反而大執
有得協力時send q版貼紙

挖晒副帳啲倉底貨終於砌到隊刷新降

光魔女(sb武) 膜良(膜良武) 膜良(魔血玉) 牙神(色/米尼武) 愛貓(是但) 遊戲(念珠)

冇愛貓冇魔血玉
其實獏良完全體係咪一隻就夠？ 第二隻獏良寧願繼sb裝
唔夠sb頭幾關好辛苦

其實大部分嘅關 一隻完全獏良已經夠打
另外嗰隻就算少一個毒buff都大力 唔使咁強迫自己
同埋如果你有兩隻本體兩張卡 不如退返一張卡做本體仲好啦

Feel到死神會屌打遊戲

復刻5石機，諗下好啦 雖然ff過一護出做連續變身都幾好

完現術始解->卍解->雙刀始解->虛化->斷刀卍解->平A->loop

應該未有咁快?

感謝 聽你講先 初初諗住難得有四隻獏良就用盡佢

存石先
其實近排d合作都feel到好多係for新手回鍋
好似米奇老鼠都易組或者武裝唔差

無 6SB 變身後招技又好用

三隻5cd有心三色轉
諗落都勁

武裝夠齊補得哂SB同耐性既話3獏良係好勁

有魔血玉
一隻莫良都6sb

都係既 但要諗sx問題 入變身隊又要諗sb

魔血玉難民

黑魔導武裝都得

我都想

仲要黑魔導本身有多一個sb

唔知做咩 引繼明明打岩晒 佢咁樣

可以點算

比人bam咗

其實冇話特別針對邊關 只係想夾遊戲玩下 冇黑暗導士 唯有用妖怪手錶嗰隻頂住先 其實差好遠

好諷刺 有四隻獏良 但0隻黑魔導 0隻翼龍

Lv9用咩隊打好

月費今日續但係冇關比我打

全家幅

玩隻神威玩大叔隊好唔好
配置:神威 火關 貿易商 蜥蜴龍 天照

換隻神威玩大叔隊好唔好
配置:神威 火關 貿易商 蜥蜴龍 天照

冇機神王差好遠 換神威武裝化好d?

砌夠sb，威嚇，拖turn 變到身之後已經可以打橫行
抗性武器淨係需要雲同防封
火力完全唔洗擔心

想問下各位大大有冇 三人協用 超壞滅無限 穩定隊伍參考

好呀 thanks 宜家又要砌sb 又要防封 唔太夠位 唯有等山本出多啲呢類武裝 暫時得隻穩龍

用落同雙大叔有咩分別

冇試過雙大叔，答你唔到或者聽日試下

神威做另一邊隊長夠唔夠力先？

D人打列界好輕鬆囉，但我手殘成日死囉但我自己係爽刷異形

詳細請睇尼亞條片

如果你換神威返黎係為左做隊長，長遠黎講唔睇好，覺得遲早出隻7x6火隊長比火大叔夾
如果係為左神威傘就去馬啦

換唔換沖田好? 屌你9HO抽金時/神威都唔中

點解要換沖田 有咩勁

1C變7C 好似幾爽

可以點砌

速刷用入3隻商家女，攻難關就不了

得14倍點玩

又開始一星期既等情報

等咗成年啦，隻game真係悶到癲

留力抽Fate

最煩係依家仲要砌夠5 Sx，山本最近都開始打壓變身隊，隨時r1 封技後封覺再綁隊長

轉到手指損晒13%
應該夠拎防坐掛

神威大叔十萬血, 有細盾都唔夠用
等9HO 出火7X6 隊長

7x6仲要搭手指 唔係會轉死人

固定杯唔洗比人屈寵梗係順手拎埋個冠啦

轉到抽筋先剩返120秒
3c廢手

列界痴撚線, 唔係好難但層層都有古惑野
勁多減手指, 岩岩解完又減
信長狂LOCK 殊, L 都解唔切

mvp:全家福

信長真係on9

481258003
長掛暗魔女 遊戲
求光魔女FD

個盃好難，係咪每關都轉3u比較好
尾二關開buff?尾關開手指？

youtube睇d人2~3秒就轉完一turn起碼8c
好撚勁

有咩？我搵唔到片

常世闇新片都有，13萬分好似好輕鬆咁
轉到狗咁先得11萬分，準備俾人踢出10%了

實測完，冇左加1com only,如果你唔care個加1com其實雙大叔都冇所謂，但呢隊野好撚少手指，得8秒轉珠，咁個一com對我呢d轉珠垃圾來講就顯得好撚重要

點解過左一晚盃賽個%仲前左少少既？

base 大左

非洲人冇得經香港轉機到歐洲

入D 777 779 好夠力

其實同8秒情況一樣
大把勁隊長玩
點解要自殘

果加COM 好緊要, 大叔要轉U, 去到 7 COM 盾以上好難齊數
但雙大叔多血, 硬食大先制都得

是但轉左鋪入左10%就算反正頭20%都有20粒防座拎，3%又無咩可能入到

出多d fever 杯好冇

個D痴線佬起手既珠我係從來唔會諗
可能呢D就係天才同平凡人既分別

不了 連續打左4次，抖下好過

剩係入咗11.x%都已經唔係咁有動力繼續刷
冠呢啲嘢反正本身都冇追開 所以都係由佢

所以轉珠廢手拎完10%/20%獎勵收手就算，無謂搏拎冠，拎冠等fever盃先打

今次10同20只係差個虹coin夠分入到20就唔駛再打了

呢個真
成日睇啲痴線佬轉珠起手都係諗點解佢會用第二粒 但係睇埋落去先發現佢哋可以諗到方法幾下轉到最大版面

3獏入列界見木明王就好煩,我儲返起招威嚇響木明王用
滅翼就好穩

唯有打多幾鋪 博天降
我都係咁入咗1%

兩個月冇轉過真杯賽 轉珠同睇野越黎越慢

非洲人打fever會想死

Fever都叫有盡頭
普通盃 100場都未必刷到上去

瘋

8婆肺炎死未

睇片d人王關比人限起手珠都可以唔開愛貓神 5.5秒轉曬6色+max combo 冇得唔服

一排無玩 呢家興用咩隊

要衝冠最好唔開加手指 高分啲
最緊要天降

百搭光魔女

最尾個關炒左好多次 開手指打到1.2% 得就得唔得就由佢算

120000分 盡力了😤

有少少危

無所謂啦 本身都得幾個王冠 貪得意打下

已成公廁

有冇人記得光係咪有1隻係1round 就可以開技?

光愛貓
光魔狼

ff aerith
光愛貓
廢珠狼

其實點估到下個合作係咩
官網又冇講

正路係fate

但係pad唔正路咗好耐

舊合作我又唔覺得佢會甩既

其實死神同fate都正路嘅
但係有種感覺會係女英雄

一定有啦⋯⋯
佢四月一定會開番俾你抽白狗女

其實經過神抄大哥哥事件之後
令我覺得其實出一個合作係咪要好似pad咁搞禁耐又要審畫又剩

定根本你有錢俾人地就話知你點玩個ip
係山本又度縮想賺盡又對畫師求過高

仲抽？ 冇得買嘅唔好開story啦

擺落god fes到抽算啦，唔想抽同pool啲5 6星記得之前gungho pool好似都撈過落god fes

其實有得換

光愛貓係點換?

交換所 5粒黑coin ＝ 25粒虹coin

唔好換呀，板機隊注定冇前途

虹coin唔換都係塞爆個Box

回歸玩家 長掛防雲神威 想加火大叔好友（幻龍武）
id 230416767 可以加親友

pad平均1星期1合作都算耐?!

130希望唔洗再打

有冇光魔女巴打可以比我用下
新ac 冇光魔女fd

咁你都要放低個id先幫到你

ハクの強化は今日か明日あたりに発表になりそうです。

一山本大介

又嚟情報的情報

求加遊戲搭光偵探武裝
長掛新暗魔女，愛麗絲
155574617

+0.5秒轉珠時間

加多個u

481258003
Thx

點解我用火大叔火力咁低 明明見人就咁2串u打億幾兩億

火大叔一串u都幾億
想高火力咪綁幻龍王，比起唔裝打多一倍

要火木一齊WO，你係咪漏左轉木

唔係火木一齊 火4粒以上咩?

想要呢粒 有無人可以換

營運結束

104 331 698

pad就黎嬴了！！

add左
巴打要咩希石
希望我有

唔洗了 上次抽到十幾粒 送比你la 你開指定

大手買入gungho股票

山本傻咗牙 貢大口氣

thx 順便吉左

究竟同咩title合作/新活動可以令佢咁串

咁講應該唔係合作咁簡單，似係啲gameplay上嘅新元素

應該係

將極一到裏異形串埋做一關打百鳩幾層

惡魔哭𠹌咗

仲要限時三分鐘

火木一齊，火要4粒 (唔係4粒以上）
火多過4粒就差好多

完全無期望

地城新元素，天降轉轉轉珠

天降減combo豬
版面最多可存在42甩
消除時減1combo(最大42)

每round 只掉落一粒爆彈珠

輸咗自動del ac

但點知正路係死神同fate?
咁多合作

動物之森合作變做可以自己畫轉珠Skin起屋

新乜鬼野活動 平時啲活動10幾彈 全部都係升技up地城經驗up掉落率up農下coin換野 根本就唔想理

因為呢兩個都公佈咗會出，同時死神出血戰篇動畫，fate有戲上，正常就會食着個勢出，不過最大問題係大介成日亂鳩咁嚟

8週年生放送講

8周年有預告今年會復刻死神同fate 咁fate呢個月又有新電影出
死神就上個禮拜宣佈下半年新動畫 可能拖耐D

5 月會有芒亨合作

5月會哭左先

其實山本真係on9
如果個活動係咁震撼
佢唔撚出聲
比到玩家既驚喜仲大
依家講到咁把炮
一陣公佈個陣 原來係on9活動
實比人屌

我係就咁火4 木3 可能combo唔夠多搞到唔夠大力 同埋秒數真係好少

佢識醒少少就唔使成日俾人屌啦

希望真係有特別野 如果唔係又要屌山本 都屌到厭

雷聲大雨點少

識咗牙介8年，大家都知佢咩料

如果有咁把炮嘅野 8週年晨早出左啦
點會依加先黎公佈

仙魔大戰crossover crossworst 夠爆未

你火大叔有無繼幻龍王武
正常9U大叔 4火3木 7c左右應該2億

可能係snickers金屬龍地城

9成係肺炎期間唔限氣任打7日

多謝山本大介

比返8倍極練我啦 要升 tank

依加都只係每日開GAME拎石,
真多謝曬

八婆又要ot

咁日講？

佢推呢個真係褸屌

會唔會同上次金拱門個個差唔多 打中sneakers 可以拎去便利店換碌真嘅嚟食

唔on9就唔係牙介啦

on9大介講既前所未有
只要個活動無同之前重複
都係前所未有
eg.之前8倍技up
依家9倍技up<前所未有
唔好抱有期望呀大家

佢比人屌慣啦 長期炎上，屌9佢都唔當一回事，繼續塞d屎比玩家食，繼續挑戰大家底線

料呢屌你老母？

真。super god fest
20石1抽必中8星

大介話今日or聽日

Devil may not cry下年實裝

新活動係今日 抽蛋強化係今日or聽日 唔係咩

蝕死佢 平均50石先有1隻7星限

轉生系列神超絕特大up

直出超轉生唔使你升希石，係咪好撚正呢

仆街 今次唔比用coin換合作料既
山本乜撚野狗閪腦啊

會唔會出保底抽
10抽冇7星 下一抽必中鑽or7星

佢出10連保底我次次合作抽10嘢又點話啊

出左保底邊會仲有狂課
山本有腦的

我覺得似出每日輪盤
反正8週年都整咗部抽石機出嚟
每日登入抽下石/素材

你岩

哇 PADB咁打完直接送一隊寵俾你

又冇印花 狗也不屌

除名5星限都無，on撚9

笑4左...張圖咁就浪費左

咪撚搞強化啦on99

好傻
明知會係咁，但次次都期望

打完個關
可以成隊賣咗佢

預撚咗佢係咁強化 無失望

除左多撚謝之外都唔知講咩好

連一隻Mp龍仔都無 多撚謝

咁就叫新活動，仲話可以吸引新手
屌你係送都送7星限嚟啦，送成隊mp嚟真係笑死人
山本真係正常發揮

6u 算勁

又送啲垃圾野塞人個Box
最後咪又係變無用嘅MP

星期5出新合作先黎真
新系統新技能 順勢實裝係fate度(ff系列

前所未有咁on9

普通系列神都算啦，龍劍士機械人嗰啲狗屎垃圾都擺落去﹐痴撚線

牙介果然無令大家失望

放隻火機兵入去俾新手扮下係火機神

屌你求其擺啲節日6星寵都好啊，主角龍 劍士 機械人 拉打

仲有中級上級再唔出好啲等炎上啦

好癡線
三隊嘢1lv嘅新玩家都唔會用

條撚屌始終都係搏屌，唔出聲好地地出呢個垃圾活動咪算，講乜9預告引d人期待(ps無期待過條撚屌

撚狗強化

起手喺god fes抽5隻都勁過呢3隊啦

是撚旦等神祭拎佢50粒抽都好打過佢呢隊 我屌

佢同朱雀調轉啲覺就好

牙介係make noise呢方面應該係手機驚no.1
引人屌佢吸引哂你班人既注意

有冇人知咩事？

大介閪痕

不過都逼住要簡火隊 原來我無火和

朱雀其實幾好777 防廢

pad抽到無石當笑片睇都得

私心地想入火叔隊 佢本身其實唔錯了

大介

但係火叔無位落佢呢，啲一線隊員fix死哂

冇啦？

從來未有嘅活動就係送一隊垃圾?
大介

八婆繼續出料啊

隊嘢仲廢過平時合作5換1嗰啲免費寵

多謝山本大介
終於可以升隻點陣青龍
覺醒左退唔到

點解pad玩家會咁慘 個個星期都被人撚一獲

因為課長都係會繼續比錢玩 曬咁多心機為乜

搞game最高境界就係一路餵屎 到時到候比粒糖仔就大把人含淚課金 山本拿捏得好好先做足8年 咪當佢傻仔 比著其他game 一支火箭咁燒哂d遊戲內容好快玩厭 山本撚狗式更新先keep到8年

呢個係「初級者向」 即係未來可能中級細印 高級大印
唔屌住

拿拿臨出個爛仔/仙魔/棒球佬合作插隊
咁呢個禮拜既pad就完美

新幹線都ok

好明顯係試緊水温，無人屌就繼續塞啲屎俾你，屌到仆街咪扮皇恩浩蕩送多啲嘢

佢派嘅話香港都有真普選了

牙介好球

屌你老眉

2020年了
竟然仲有人對大介有希望

很吸引吧

最好笑係爬文見到你地啲FF

我屌你老猸仆街食屎狗國服admin

真係忍唔住笑咗出嚟

有無巴打可以帶我，

比個全防封都好呀

初級者呢幾隻野會免費派？

你帶住呢隊點帶你

係
3揀1 多謝哂

可以點組

屌 有冇巴打同我一樣睇個po笑到停唔到

試下對面用馬力克 可能已經好好多

有陣時真係忍唔住笑
幾驚牙介今次真係諗到新活動 點知都係正常發揮

求幫手 睇唔明

本app 已被開發者下架
重開app store 試下

Friends list一個都無

睇下會唔會用錯acc update先

根本大介係憎白虎

搭掐家產8秒轉珠 以為自己轉珠高手？
睇你個盤就知你冇留枝豆珠啦
用愛麗絲輕鬆過

你想協力一齊轉 定借馬力克比你

不如用30萬MP買隻奧丁龍
轉生進化入隊

感謝上面回覆巴打 最後重裝就得

最好協力一齊

8350 3231

Sorry

😅

我仲有體可以再黎 火天可以唔轉根都得 佢减3秒only 不過尾王18c要直心好似唔得

可以試多次？

1889 2713

尾王18c盾 要直心好有可能唔夠 要好好彩多c豆先得

多謝巴打

好彩多c豆咋

板田隊好唔好用?

想問下sns綁完facebook係咪可以無限重用？如果唔綁另一個social networking site account 既話？

打極都得7.8%

綁哂google fb都可以重用係咁轉成日轉嚟轉去

我覺得純粹bug 左
因為我今日更新係用C 帳=純香港帳
佢叫我打密碼我照打B 帳=純日帳 就更新到

有無長掛火大叔同勇者既巴打可以加

長掛大叔 / 天陽神 / 莉雅

ID: 298348162

咁就好 唔驚冇左個account

想玩火隊左fd list 無人掛火大叔
求fd 長掛呢d 隊長

其實搭大叔 火機神做隊長好d 定係神威

手指唔夠 神威會好少少

早知神器龍果時抽埋隻恐龍 宜家逼住用米奇老尾推sb

屌掛隊長唔升110、唔滿潛覺

297 0技

埋單400下友抽 中左8粒8星希石 海量素材 2粒三神面2粒虹龍果

230抽5粒希石

有粒係7星黎

垃撚圾活動已經打撚哂廢驚又可以擺埋一邊

190抽五粒希石 得兩粒好嘢 創壞神同狂女神

好彩抽哂+蛋 算柒數

唔係要frd左30日先有得換咩,即刻add好似換唔到

改左可以即trad

打完新活動, 好無聊

巴打你fd list滿咗

我可以換喎不過你滿咗frd list

有ching幫我換咗 thanks

今日牙介會唔會又整啲咩嘢刺激我地

我300抽 都係8粒 好似3塊面具 冇龍果

應該星期五會出fate情報呱？套戲就快上啦啵仆街

對牙介咁有信心呀

出fate姐係女英雄bleach 唔知delay到幾時

八婆番工唔出料有咩做

坐枱

幫牙介含到雪雪聲

咁多人抽希石嘅 點睇都加蛋難拎啲

呢幾個月派左成20000加 慳d洗咁用半年了

依家d高級希石一串要食成五六粒其他希石就算唔難打都煩過煩西

刷加蛋唔駛咁多體 進一隻d料都唔少體 又麻煩

無咁多寵食

抽左成250粒 無武術神

有料了

無超轉生

呂布

近日実施予定の「BLEACH」コラボのキャラクター「完全虚化・黒崎一護」の進化系統を「究極進化」から「転生進化」に変更

Bleach

1粒暗+珠

呂布好型

咦改做轉生咪無得退化，大家有虛化一護嘅小心啲

希望改勁啲 之前一出好勁

睇晒好似冇隻想進

呂布好似可以用黎刷極練

變轉生
然後退化唔到
咁都得? 唔係個個留意情報架喎

會唔會今日出埋死神情報

一護張圖呢8婆

係咪應該退返落嚟先保平安

係，一陣無月或者新究進有用啲你就仆街

轉一轉聽日要維護2個鐘

可能會開交易所俾你換番 啱啱開武裝果陣都係咁

一開波無然後俾人屌到仆街，最後先皇恩浩蕩開返俾你換

退左先 勁咪上返

講真 講素材 點睇都係無月似覺醒 轉生個系統多過係完全虛化

以為出fate先，點知係漂白水先強姦我銀包吧

山本點解要咁做，明明下個禮拜出fate食正劇場版出，fit到

又轉生
好賤啊

你犯左個好嚴重嘅錯誤

比你估到就唔係山本啦

轉生好撚閪 迫人抽多隻

出嗰少少又唔出埋佢
定係全部無新究進求其加隻手指就算

上年夠食正dmc5啱啱出
仲fit
結果到依家都未有
果d連登仔吹奏咩日本人注重細節根本得啖笑

打賭fate將會成為2020年嘅DMC

覺得黎緊應該係死神>學園>Fate>女英雄

係咪要先退化返，轉生好似退化唔到

0.5倍

退咗先穩陣

點陣光咖哩

退化左一護，最後改勁左，進完又要食返聖誕龍升lv
唔退，最後keep住垃圾，又退化唔到，

山本對於玩 玩家己經出神入化

又等到星期五先公佈新角同進化情報？

係撚玩家

不嬲都係咁架啦...

抽多隻咪得

點陣廢豬狼唔餵滿覺 可以做到遊戲光魔女隊員wo

日本停課仲有無學園

想做隻狗

Feel到bleach啲鑽蛋冇得換

唔洗諗,一護之外都無

講有進化但唔出圖？定係聽日先？

好似

早左同你講咪又係星期一先開pool
有咩分別等聽日啦 可能會分2日出料既

唉屌 呢啲pool一定係無底深淵

分別係今日出就知一護洗唔洗退左先

冇一護 一時之間諗唔到呢個問題

姐係本身進左無月既唔洗理?

我諗佢理得你有無返學
出隻新野賺左你錢先

無月無事唔使理着

新嘢張圖就係用zoom上堂

我都無 純粹覺得19

呢D交換所出之前既合作復刻都係推一隻上一星俾你換,其他焗抽
我估死神又係10抽1鑽咁上下

我諗九成九係 山本條濕鳩肯定整隻勁嘅然後冇得換
迫鳩人用石追

上堂嘅時候頂住咗

常世之間新片個開頭笑到我騎騎聲